\label{6e:eval:geometrie:03b}
%\usetikzlibrary{angles,quotes}
Bien observer la figure puis répondre aux questions.\bigskip

\begin{multicols}{2}

    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=0.5]
            \scriptsize
            \coordinate[label=above left:$A$] (A) at (1.5, 5);
            \coordinate[label=above left:$B$] (B) at (1.5, 3);
            \coordinate[label=above left:$V$] (V) at (1.5, 0);
            \coordinate[label=above right:$U$] (U) at (5.5, 0);
            \coordinate[label=above left:$F$] (F) at (5.5, 3);
            \coordinate[label=above left:$D$] (D) at (5.5, 5);
            \coordinate[label=below left:$G$] (G) at (0, 0);
            \coordinate (x) at (-26.56:3.5cm);
            \coordinate[label=below left:$H$] (H) at ($(G)!(F)!(x)$);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (A) -- (V);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (A) -- (D);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (D) -- (U);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (G) -- (U);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (G) -- (H);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-1cm] (B) -- (F);
            \draw [thick,shorten >=-1cm,shorten <=-2.5cm] (B) -- (G);
            \draw [thick,shorten >=-0.5cm,shorten <=-1cm] (F) -- (H);

            \pic [draw,angle radius=2mm]  {right angle = F--U--V};
            \pic [draw,angle radius=2mm]  {right angle = A--V--U};
            \pic [draw,angle radius=2mm]  {right angle = B--G--x};
            \pic [draw,angle radius=2mm]  {right angle = G--H--F};
        \end{tikzpicture}
    \end{center}


    \begin{enumerate}
        \item Compléter par le symbole $\in$ ou $\notin$ qui convient~:
              \begin{align*}
                D & \quad\ldots\quad (FU)
                &
              V & \quad\ldots\quad [AB) \\
              B & \quad\ldots\quad  [AV]
                &
              H & \quad\ldots\quad (VU)    \\
              V & \quad\ldots\quad [UG)
                &
              G & \quad\ldots\quad [UV]
              \end{align*}
        \item Citer deux droites sécantes~: \pointilles

              \pointilles

              \pointilles
    \end{enumerate}
\end{multicols}